連登㒰人恭祝特區政府全體唔帶口罩官員中武漢肺炎

推

plus
黑警全家中

因政府唔封關
香港出現首例武漢肺炎個案